sooeyy

im庫尸sorey
soory又醉
救我
比電話我吹水ok?
soordd
sorry

我飲左6杯long islaNd sorry

aoery

有冇人.1，111111，

sorry